有邊d非Netflix劇都會在Netflix同步上線?

在Netflix左上無N就係

the Good Place ？

在日本睇, 多啦A夢,蠟筆小新都有得同步上